強烈要求手機台分家

ifan 同 anfan 勢不兩立，再係咁，呢度只會收狗也不屌區

贊成
反對

An狗直接去寵物台啦

Ifan要再分xs/xsmax同其他機

只仲ifan窮L區，xr

分新舊chip好
有啲用X想扮fd痴去XR到
明明係舊機舊chip，行又冇人地部機咁快

你睇下班狗啦 低質到
idog去賤種台就真
又block一隻垃圾狗

出新機又要再分
不如idog每人一個台比佢地自己9up

講真android ios 各有不同
而且用家眾多

an 機要再分中國用區同高質用家區

用部電話都分門分派 抵你班毒撚溝唔到女

你同你老母返狗竇啦

利申 2隻都用過 而家只會買i字頭 根本應該分3個台 an ios 同埋ios舊機 廢時一陣又有d人又話se夠用 又夠平